進擊的巨人 127 情報

「進撃」
続々集まるvsエレン軍。
話がまとまるわけはないけど◯◯フルボッコは可哀想(泣)
ハンジも成長したなぁ。
まだ話し合いとかいってる◯◯は・・・。
今までの個人個人の過去を振り返る回でもありしんみり回。
でもフルボッコ。
今月の一問一答笑った。リヴァイはうなされてそう。
31巻が4/9発売。
エレンやリヴァイのサブストーリー小説16本掲載小冊子が特装版に同梱
表紙が意味深・・・

本話標題: 天啟前夜

最後一頁係Floch拎槍指住東洋女人
讓打撚柒萊納，打到成臉血
第一頁係讓FF自己同米卡莎生咗個bb

屌你老母真係咩

痴撚線

○○應該係亞妮？

再次證實長髮mikasa好撚正

屌
又係拖劇情

成集都未出哂
巨人都叫拖咁JUMP成本摺咗佢都得啦

Reiner吧

兵長

牛角包

對傻鳩黎講所有文戲都係拖劇情